=================DESCRIPCIÓN DE LA APLICACION ===============

ESTA ES UNA APP QUE PERMITE DIGITALIZAR Y FILTRAR LA SEÑAL DE UN ACELEROMETRO ANALÓGICO. 

LA MISMA PERMITE TENER LOS DATOS CONTINUAMENTE (CADA 10MS) A DISPOSICION EN FORMA CRUDA, ES DECIR, EL DATO LEIDO Y CONVERTIDO POR EL CONVERSOR A/D Y 
TAMBIÉN EL DATO FILTRADO, EN EL FORMATO SIGUIENTE:
DATO CRUDO , DATO FILTRADO
123 , 125
144 , 146
... , ...
POR LO TANTO SE ENVIA PARA ESTO MEDIANTE PUERTO SERIE UTILIZANDO LA UART Y NO SE TIENE EN CUENTA LA PARTE DECIMAL DEL VALOR.

LA APP PERMITE SELECCIONAR UN PARAMETRO DE FILTRADO MEDIANTE TECLAS Y A SU VEZ PERMITE VER EN UN DISPLAY LCD EL VALOR DEL
PARAMETRO SELECCIONADO (SOLO LA PARTE DECIMAL), LO QUE PERMITE SABER SI ELEGIMOS BIEN EL PARAMETRO O SI SE ESTA APLICANDO EL CORRECTO.
AL SELECCIONAR UN PARAMETRO DE FILTRADO VA A SERVIR PARA CARACTERIZAR LA RESPUESTA EN FRECUENCIA DEL FILTRO.

PRESIONANDO PARA ELLO UNAS DE LAS TECLAS DE LA EDU-CIIA PODEMOS ELEGIR EL PARAMETRO DE LA SIGUIENTE FORMA: 
TECLA 2 ==> LE DIGO QUE UTILICE EL PARAMETRO DE FILTRADO 0.25
TECLA 2 ==> LE DIGO QUE UTILICE EL PARAMETRO DE FILTRADO 0.55
TECLA 4 ==> LE DIGO QUE UTILICE EL PARAMETRO DE FILTRADO 0.75